香港邊度有上色代工

想搵人重新油過個figure頭雕

bran 4?

【專訪】設計師疫境轉型做模型代工 女仔一樣愛高達

Instagram 寄畀鬼佬啦

我

幫你推上去
我都想知道邊度有正常價錢嘅代工
之前問過有啲鋪幫你噴一噴色就要三百幾
我都唔知呢個價錢合唔合理

三百幾正常

邊間舖

三百幾都唔正常?
知唔知一樽油幾錢

$300係指一個Area或色
一件野如果兩隻色或者漸變就$600...
我就覺得好Q貴

同問 邊度有幫人模型車上色

免費好唔好

要平唔好玩
香港手功幾時變到咁唔值錢

你果個係乜頭雕
如果係hottoys頭雕, 香港未必有人油得好過原廠

最低工資都比唔起仲想搵代工

你哋覺得呢個價錢平嘅話，可以問吓巴哈嗰邊啲價錢
可能會超乎你哋想像咁平

喺中國搵專業GK成隻上色都係4k-5k
你咁樣搵人噴兩野小範圍修補就比$600，係你地太有錢

我窮sorry

人地問香港 你就講有陸 講台灣
有咩比較性？ 你番工收2 3皮
大陸收3000 你唔好去收3000？

條友弱智唔洗理
玩玩具貴50都唔比咪Ed

頭一定唔會平得去邊

你覺得人工唔高既話，可以問吓巴哈嗰邊啲價錢
可能會超乎你哋想像咁低，記得轉返港幣

同問 成隻模型上有無

主要想搵到香港嘅唔想寄去外國

DreamWorks production 可能會接，雖然佢主力油開1：6，但都會接油1：12的單

N.maker

佢好似主要係整高達喎

嘗試問下